請大家唔好放棄97後嘅手足

佢哋無得走㗎！

Pish

唔係老豆老母有bno都得咩？

BNO 平權都係第一步，有左之後一定可以向英國逐步爭取。

18歲以下

18歲以上冇得跟父母

冇人話放棄

如果係藍絲父母呢？

90頭冇申請過bno都係冇用

咁on9?

係 18歲至22歲嘅手足佔好大部分

唔關我事
即刻book定機票先

走得好走
利申 冇bno

Dllm 自撚私

真

係咁架啦

97前冇bno真係慘過食屎

97前 冇bno 父母藍

仲要18歲以下子女先有份

最慘係97後無bno 父母藍

同facebook/messager/whatsapp合作, 審核97後年輕人政治取態, 以付予居留權

or lihkg

所有BNO holders, 配偶同所屬子女都可以申請

無人講放棄 但而家只能靠外國出手幫我地

美國兩黨提出香港人避風港法案，收容香港人
兩黨共同提出就高機高，可能都快
密切留意

幫你送中就差唔多

咁唔止97後啦 97前都要咁做

97後一係有走出街頭
一係就努力讀書，真有料先可以走

我諗好多人應該都係後者
各位，大家一齊努力讀書啦

*高機會

97後絲打pm我
救得一個得一個

唔係個個都有資質讀書

唔好咁離地

藍絲父母

如果比人點相人生安全有危險既手足 走都無可厚非

結婚

咁我都冇乜資質讀書……
但依家唔讀一定走唔到

或者由bno持有者認證, 確認政治取態, 例如至少3個以上, 每個bno有quota咁

DEPENDENTS就得
唔好俾人呃9
只要衣食住行都全部由父母俾就得

真？

希望英國會放寬申請資格

97前無bno咪一樣 好心唔好成日講邊個有 邊個無bno啦

藍絲父母咁點？

我同女友都無bno，應該點都走唔到
大陸出世，97前來港
得佢阿妹有bno

美國同台灣有方案幫bno以外嘅人

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

都得, 主要幫左有工作力既先

會倡議英國放寬申請資格

奶共奶到雪雪聲都叫人同佢哋合作未走到之前先被送中

中國岀世應該無得搞

22/23歲 點都有份工呱

期望美帝打救

身為香港人 真係唔想放棄香港

同時唔好益班藍屍 有資料就交去移民局

愛國請留底

唔走，香港係我屋企！

原來我又做撚左condom
97後 父母藍絲

老豆老母係BNO
/搵個BNO 既配偶 攪掂

總之有好多方法, 視乎英國做唔做

有法律定義
要under 18

97前都冇得走

唔會

自己都無

無人放棄佢地
海外手足一直都開緊公司接緊手足過去
bno手足過左去英國都會一樣咁做
海外建港

關我撚事 我有得走就得

Sad truth

Check下兩老果本bno 有冇寫你個名

仲可以去台灣避一避

走得就走啦
利申：冇得走

淨係喺連登講有咩用
全部同我去twitter 出力啦

condom集中營

睇下有冇其實地方
例如台灣或者美國

97後圈子都係97後多

洗撚你可憐
走 請走吧

美國推緊政治庇護

幫埋97後

Bye感謝你地幫手，我地bno走先啦

係1997 7月後個批開始到2002

係咪要制定配對計劃

配偶可以帶

無 依加得張女皇頭出世紙

同路人

又話齊上齊落既😢

呢個年紀全部未來棟樑 有勇有謀 但冇得走

呢個range 如果咁啱同大哥哥大姐姐如左婚就可以申請

留得青山在

唔柒驚 有得去既都去
但希望你地喺外國都繼續國際戰線
有能力既多啲捐錢
他朝有日 需要你地返黎既時候仲會返

ps 無bno

美國 台灣

條撚屌五毛黎

97前但冇bno 一樣冇得走

有 bno
唔走，留底

96ok?

唔想去英國
利申：03

最後發現啲女寧願送中都唔嫁俾BNO毒撚

不嬲都無呢種感覺
一直都想逃離香港呢個地獄

美國點處理黑人事件睇到
各國政府一樣黑
平民走去邊都係比人壓迫

我就唔會走

去到英國再接佢地咪得

其實睇到都無想走既感覺, 希望被咬既走到就好

唔走住放心，睇到尾先

無放棄過

只求背景審查嚴啲 藍既一齊留係香港攬炒

如果老豆老母無都玩撚完 利申97後

唔係話搵到BN英國公民幫你簽就得咩

唔會放棄,我有但都唔會走

97前，乜柒都冇

見到時不時有BNO po
入面個個推有機啦走走走就五味雜陳

99年垃圾，父母藍絲。

唉，你地加油啦。

一撚樣

唔係話續先係咁玩咩

搵人結婚啦...

唔好係度話搵女搵仔啦

好現實講句 走得嗰啲都唔會返嚟
人係自私嘅 佢都遠走高飛囉
梗係有得玩就玩 享受佢哋嘅自由

冇人放棄，之後會到美國同台灣出招

係咪一定18歲以下先跟到父母㗎？唔係子女就已經可以申請咩？

有冇睇過身份證大法

我一比人拉就去英國領事館吹雞！

父母唔去旅行咪冇BNO囉 唔出奇丫

唉

冇諗住走

真，而且咁同支那人假結婚嚟香港有乜分別，佢話配偶得，都唔會淨係睇張結婚證書啦

高危手足可以去美國丶台灣

自己本身有但係唔係話走就走，最重要問題—> $，去到嗰度點樣維持生活（中三學歷）

我都冇等死

反正香港都等死

仲有新移民手足

咁多位香港人 無論去到邊都好，請團結一致，重建香港民族，因為香港本身只係一個島，真正重要既係人！

之前話五眼會分擔呢個責任
最多唔可以去同一國家
但大家都有路可走

美國有針對香港政治難民議案

死左啦
訓左幾耐

有心想走就學門手藝

之前美國放風收難民, 唔知係咪英美傾過, BNO英國收, 冇BNO年輕抗爭者美國收, 大家分工

突破盲腸

未講bno dépendent 限制
同加拿大紐西蘭都計劃緊相似既野

不放棄

facebook/messager/whatsapp..........你認真？

不如叫埋Google啦。

同佢地結婚

去代美國🇺🇸幫手

97後無BNO等同香港陸沉

push

例如？
仲有而家本BNO都仲未續期......
利申：國安法未立前已經有兩單嘢起身

預咗做condom
利申00後無錢走

推!!!!!!

有bno但一定唔會走
香港係屬於香港人

就算有BNO，只要一息尚存，仍會抗爭到底，堅守香港！手足唔駛擔心

啱啱搵到dependent definition

If you’re over 18
Your parent can only include you in their application as a dependant if you:

got permission to come to or stay in the UK (‘leave to enter or remain’) on a family visa when you were under 18
do not live an independent life
are applying from inside the UK

You’re living an independent life if, for example, you’ve left home, got married and had children.

咁其實98後有冇灰色地帶、

detail plz

冇

之前睇過啲po
水電 裝冷氣 剪頭髮 廚
呢類去到都會機會大啲

推！

冇人話放棄喔

其實只要睇返香港 唔係專業人士
本地人唔肯做的工 就易搵

政治因素嘅話會唔會易啲收（兩單野，一單第一單細）開始驚走唔切⋯⋯但係諗吓諗吓佢又話冇追溯期

台灣

抵你死呀
最開心見到你呢d

齊上齊落，唔好走住
繼續幫佢地拎居英居美權

一單大一單細

唔會呀

有BNO
但我唔會諗走
齊上齊落
我真係好撚鍾意香港

唔會走齊上齊落 利申: BNO holder

而家個勢係似英美傾好左
bno 既英國收
美國再用今朝條救生艇包底

咁就應該做返大半年前嘅野
攬炒
自己走唔到，要連藍親戚都無得走
利申：無BNO ，知道邊個藍人移民即督灰

被人遺忘的一群

點解要走？
利申有 冇諗過走

在港港人去英國setup公司 請番佢地過黎

有BNO嘅同手足假結婚咪得

有時真係好矛盾
明明錯嘅唔係香港人，係支共
點解而家個個搶住想走

係，留得住個人先可以再抗爭
但人都走哂，唔洗支共出手都自己加快換血
真係仲可以有抗爭？
唉

97後去台灣啦

我會去機場送大家等你地搞掂再接我

要去講埋重啟BNO申請

但係都幾低手下
知佢地盡左力架啦 下次再黎過啦

接受咗做condom呢個事實 唔係想撥冷水 但問心個句 你地可以點幫...

仲有台灣

講少啲on9野得唔得

除非去到最後一步，如果唔係都唔想放棄手足同香港

唔會

藍屍同黑警家屬走晒去英國就好

香港肯定空氣都清新d

手持bno就可以有西屌

接受啦 無錢我重要支那出世
細細個黎香港都係當大陸人

如果真係會入去坐我寧願你走

行得最前，走得最遲。

大家無得走，唯有一齊捱。

97後和理非冇咩可能短期內走到
我自己就預咗要儲錢以一般途徑移民，覺得勇武或者比狗咬過通輯過嘅手足先有資格用難民身份
利申：97下半年出世

96表示都無
老豆老母唔生性

97 至 2003 大過 18歲唔可以跟父母 bno

97後手足
盡量集齊父母資料

佢地黃藍都好
你都需要哩D資料

唔好懶 即刻做

以我自身能力都夠移民，但我想贏住咁走

如果中年有d錢同能力嘅手足去搞d小生意
再接應年輕手足正常方法移民
得唔得

天琦都冇得走

老實講
走嘅話點對得住今日嘅手足

有bno 手足同冇bno 手足結婚有冇得諗
整個app 比佢配對 傾計
夾咪結婚

有啲啱啱grad/ year 4真係好難搵到工

aggar, 去台灣又好去英國又好，當地政府肯幫手的，since你有兩間嘢喺身

我97後 但完全唔想去英國

台灣 美國 唔需要bno

搵個有BNO既結個婚咪得囉

yes but need to live for 2 years tgt

無人放棄呀
我唔會走呀
我若放棄，誰衛我城

97 7月 冇bno

呢個歲數好難全dependent
利申 98出世 全家得我冇bno
當然可以嘅緊係唔想走
Plan for 台灣/韓國
搵到工之後努力儲錢

同我結婚

推

有咁要求咩？

香港係我屋企同根

yes
dependent = married and lived tgt for at least 2 years

有命 先可以做世界冠軍

點解要走，香港係我地屋企

條款未落實曬一定會再fine tune
無既手足唔需要擔心，齊上齊落

00後 冇bno

尊重手足決定
走唔走自己話事啦

走咗唔好忘記香港

Who cares 88

去美國

didnt give up
as i wont leave

話走果班根本係係偽黃

我冇

其實係97至02 全港大學生年齡層

我諗97後手足去美帝台灣機會大d?

如果父母係大陸人呢？

咁你如果無大陸父母爭取嚟香港，你嘅命運可能好唔同；但係你自己一落咗嚟就想其他後來者唔想嚟。

一句講哂 再有人開post分97前97後 都block7佢

出左Detail先啦，係一定要走既就自然有方法

我地係咪係時候要開始升級抗爭模式
e.g. 整密碼通訊?
古法有密碼簿丶甚至月餅
新一代有 Crypto
次次出黎遊行都通哂天
咁落去次次比人打散哂條龍
唔系統升級一下我地策略
點長期抗爭落去啊

關我撚事

連燈BNO 緣份配對計劃

大難臨頭各自飛。

其實有人過去做定逃生門，過幾年接手足都要

冇諗過要走
身為80後願意為佢哋開路

手持 BNO 有西屌。

me too

no

屋企兩條藍絲廢老有
但我98

收養97後手足做仔女

98出世
認命做中国香港人

跟住佢地就會話搵個97前嫁左佢

同路人
今日先嘈完嚟

好多人唔會走

香港靠你地啦

其實仲有台灣
冇人放棄過佢地

冇BNO 美國都收人,不過有條件

英國唔係講咗NZ同澳洲有類似政策咩?
觀望中

放乜棄 我唔撚走啊

應該仲嚴

越黎越迷茫
唔係話一定要為邊個先肯付出
但原來打生打死 係幫緊部分人走 根本唔係為左香港

帶撚晒你地走先會走

走唔到
祝你喺香港生活愉快

有得走，可以走嘅，走。
晌香港都係救唔到人㗎啦，去外國反而可以做嘅嘢多咗。
最重要係唔好去咗外國就無咗件事。

如有需要
我甚至可以轉基幫手
不過有台灣同美國
應該唔洗出依招既
最大問題係點出境啫

有得走果d走左先啦，再拖落去全部冇得走

關我咩事
有就緊係走啦

仲要係藍絲同大難臨頭各自飛嘅黃絲
打生打死嘅好多都係97後又唔係dependent 嘅候生

自民黨已經做緊嘢
不過勢力唔夠，兩大黨尤其保守黨未必贊成

有其他途徑走 走左的人開路幫後人
Eg 搞獎學金留學移民 搞visa請香港人做幾年入籍

dse都過咗，點讀都無機，仲要文科仔

手足加油

on9

係我嘅定義，「香港」嘅存在唔係取決於支那，係取決於仲有冇呢班真香港人

只有大家都放棄，先至係真正嘅死亡

父母蠢撚過閪，屋企人97前嘅全部都冇申請過BNO

依家唔係無其他國搞左/搞緊逃生門計劃

最大問題係俾狗咬過嘅手足點出境

唔止空運，相信好快班狗會響水路做手腳

好撚嘔心
一邊屌鳩支那蝗雙程證假結婚
一邊做緊班蝗做緊嘅嘢

我係唔會走架, 點對得住班97後啊
利申：有BNO

唔放棄
ff下我係英國入到藉
開到公司就可以請佢哋過嚟

除非中共滅黨 如果唔係香港永遠都會喺佢操控之下持久戰 鬥長命 民主自由思想要承傳落去

你無咁嘅諗法唔代表人地on9

公司點請
你答我

真心 用人血換番黎既野
唔係比你地識男仔女仔

香港先係我地屋企。

請樓主置頂。

咁冇BNO嘅毒撚咪食物鏈最底層

.....97出世都冇撚用玩撚完了

身份證r字頭路過

你睇下入面d comment成堆人話唔走正on9，你估手足係親生仔咩。見到都得啖笑

平左權都唔去真係好傻

Same

去搵有BNO嘅姐姐

99出世
冇bno，就算有機會我都唔撚想走

+1

難民撚：唔放棄，但去到英國再諗點幫佢哋

Push

真係好唔想走
真係好撚鐘意香港
唉

你個名真係同本人一樣

為左外國護照擇偶真係好on9 原來真係有人信

有BNO 但一直無續

唔會走 留香港

無諗住走

推！！

裡面一堆五毛

賤種父母唔撚幫手搞bno
有閪用咩
疊撚埋心水過日本讀書算

手足不是condom

如果真係冇追溯期亦都唔會改控罪用國安法告就冇事既好大壓力

lesser evil
係外國可以任屌政府，可以參與遊行示威，可以利用民主制度夾實政客或者將佢地拉倒
走並唔係因為外國美好，而係因為香港太差

最簡單既嘢偏偏冇人做

識好多新移民仔女係黃...

x2 老豆仲要係藍屍 佢更加無拎

99

完全一樣

叫英國整個擔保制度，俾有bno 手足擔保冇bno 手足啦

就算走唔走 都唔可以放過想走啲藍絲

PUSH

推推推

有得走但唔會走
得香港先喺我屋企
大家一齊唔好放棄

會整但唔到絕望都唔會扔低大家

97 後可以諗： 台灣及美國 （有佢哋offer)
如果要申請政治庇護, 其他國家都可以，有啲之前去咗德國，荷蘭，加拿大，澳洲......

咪on9
有得走快d走
你地幫我地做埋我地暫時做唔到嘅嘢

利申00後

如果真係要走，去咗先至算。
到時尋求政治庇護，

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

無放棄過 真心

走唔到疊埋心水做大灣區人算
今日個9個condom違反完國安法送埋中都應該無重見天日之時

隔離拎住bno個班話等十年八年後開公司俾人去做野
到時都唔知仲有冇命係到

好似北韓咁幾多家庭有一半係南韓
但隔左咁多年自己都各自有生活人又老左仲走鬼走馬咩
咪好似北韓咁每年搵幾十個家庭做下show咁見完面咪又係繼續自己係北韓生活

有BNO又有能力，過左去嘅
開公司，請手足申working visa
香港人打不死

好明你

差唔多四十歲人，要走既應該係班細路同下一代，我要留係度親眼睇住重光既黎明

唔會放棄

走條柒咩走，大把家庭英文唔識多句，無人無物 過去乞食呀 你估個個都有幾百幾千萬家身 移民過去買樓做生意咩 有 唔多囉

我唔會走

今晚風向，大家留低維持香港運作。
話俾英國知，你唔洗救我哋
唔洗你幫，快啲收回議案

Support